股災買期指贏硬

例如今年年頭18000點買入一張大期
hold到宜家 23000點平
淨賺5000點*50元=250，000萬
就算你真係睇錯市，最多唔夠按金，自動幫你平倉，都唔會輸好多

自膠

係喎！天機不可洩漏

你第一句已經假設左係最低價時買入, 如果做到咁, 買乜都賺啦
如果你20000點買左, 跌到18000點, 你都可以係咁補倉先算啦,
廢UP你就識, 又唔見你發達?

大期一張大概8萬蚊保證金, 通常冇左一半就會自動斬,
咁即係蝕4萬就會自動斬, 即係輸800點就冇,
上年年頭由2萬3跌到1萬8, 只要你係1萬8千8百點以上沽左,就已經衰左啦

睇得出又係以為過大海一定發果啲水平。。。

先知？

18000點喘定，有支持，再入又點睇？

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

發達啦，多謝樓豬

屌癡撚線又嚟

仆街又bin

年薪百萬不是夢

先唔講最高點放,講18800買入
你會點部署? 或者你點先知果個係相對低點
大家一齊研究下

Max lv幾多先？99定999？

龍珠咩

當你真係18000最低入到貨
你20000點忍到手唔止賺？
21000?
22000?

事後睇返實會覺得錢好易賺
到你真錢落場完全兩個世界

最緊要，識數倉